====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ils suggèrent une multiplicité d ' agencements capables de surmonter les obstacles de la ségrégation .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

